呀蛇你個AR-15彈匣做咩係地下？

AR-15嘅彈匣都跌得，仲有咩未跌過

自推十連

1/10

11:50秒 兩本厚書 幾塊瓷磚 自製避彈衣

2/10

執返未

3/10

正一柒頭，弱智係唔同啲

個記者提黑警執

4/10

推

5/10

擋唔到5.56 M16 = AR 15

見到一定唔好一飛一飛咁放啲子彈出嚟，好危險

6/10

7/10

8/10

9/10

最後一推10/10

痾篤屎上去

實彈

記得下次再見到 一定要留為己用
放落火堆即刻走

分開逐粒子彈係坑渠掟落去都好啦

20 rounds
NATO 5.56*42mm
Popo連彈夾都唔識保管